%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015}
\logo{}
\title{Produit scalaire}

\begin{document}


\section{Contrôle de cours}
\begin{frame}
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \vspace{.8\paperheight}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
  Dans tout cet exercice, $\vecteur{u}$ et $\vecteur{v}$ sont des vecteurs du plan, muni d'un repère orthonormé.

  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item Donner la définition du produit scalaire de $\vecteur{u}$ et $\vecteur{v}$.
        \item Donner l'expression du produit scalaire avec le cosinus.
        \item Les vecteurs $\vecteur{u}$ et $\vecteur{v}$ étant non nuls, à quelle condition $\vecteur{u}.\vecteur{v}=0$.
        \item Énoncer deux règles de calcul avec les produits scalaires.
      \end{enumerate}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item Donner l'expression du produit scalaire mettant en œuvre les coordonnées de $\vecteur{u}$ et $\vecteur{v}$.
        \item Donner l'expression du produit scalaire mettant en œuvre le projeté orthogonal.
        \item Combien vaut $\vecteur{0}.\vecteur{u}$ (où $\vecteur{0}$ est le vecteur nul) ?
        \item Énoncer deux règles de calcul avec les produits scalaires.
      \end{enumerate}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
